獨自生活嘅你 病咗嘅時候係點解決嘅呢

傷風感冒嘅時候 人在外國又冇錢睇醫生 唯有聽啲老人家講每日早晚食一小塊生薑 啊屌你又真係work喎

利申 冇腦

lm學嘢

朝早食好,夜晚唔好食.

即係點

咁有錢 自己住？

讀緊大學 同人夾份租緊一間房住

推

寶礦力粉長備屋企
同埋各種成藥，乾糧

請問點解寶礦力粉會有用嘅

傳說上,晚上食生薑不好.

但唔係話驅寒架咩

補糖份電解質，肚瀉吊命用

就咁啪好過開水飲

如果冇寶礦力粉 葡萄糖粉得唔得？

直接食？ 認真？

我試過煲滾水，就其掉幾茶匙糖同鹽入去，照飲咪又係咁
準備多d唔同的成藥同乾糧同水最重要

感冒就用 檸檬 薑 黃糖煲水飲

feel到可能就黎病(發燒)果陣狂隊有維他命C既野
其他未到發燒既病就唔理

已經兩年冇睇過醫生

999

上次病咗 食咗成個星期成藥都冇話太大好轉 又辛苦到出唔到街喎 所以最後用咗啲老人家方法

呢個我都聽過 重要真係work

係 我依家都知個竅門原來係咁

平時冇咩事嘅話，朝早起咗身後，中午十二點前食最好，之後嘅時間食得多個人會燥熱

不過如果你係風寒嘅話，就可以食多d, 學你話齋「驅寒」；但如果係風熱，就唔好食生薑嚟應付，會有反效果

我睇幾個師奶講

Or google 下「風寒 風熱」都ok